Shu uemura揾angela yuen做代言，到底癡左邊條筋？

平凡到唔洗恨的一枚奀模，搞cheap晒成個brand

Chanel都請佢去Fashion show 佢究竟做過啲咩黎

好快就唔會興架喇，俾佢賺埋呢幾年啦

有慧眼就真 遲多幾年可能要用幾倍錢先請得到佢

個化妝師係咪玩鳩佢

樓主都戇鳩，Shu uemura Chanel都搵, 佢地d Marketing蠢撚過你?
只怪Target customer唔關你事。

覺得佢個樣唔係好食妝

連登仔接受唔到自己係低下階層架喇 慳番啖氣

agger

次次見到佢拍shu d 廣告就唔開胃
覺得佢好撚樣衰 個妝又樣衰

好記得個時YSL 個廣告同shu 個廣告同期 個angela yuen 好似幫shu 倒米咁 兩個廣告差一百倍 人地ysl 連樣都唔係點出 主要出個嘴:

shu 個條樣衰勁多 Angela 個樣好樣衰 勁怪

連d路人甲乙丙youtuber都可以一車車名牌化妝品咁收嘅時候 呢d仲算得係咩

樓主

yes點化都係呢個樣

btw 佢起碼都算係藝人
如果搵hana tam 呀花dingding果堆去拍電視廣告我真心會嬲

連登果然好撚迷依條Angela yuen。

得啦得啦，佢好撚索，一定做到你條女架

繼續吹捧佢

認同 佢真係好怪個樣 又木口木面 一拍廣告就怪到爆
唔知佢有咩咁正

呢條line 想搶學生market ma

學生都嫌佢柒

Shu uemura係loreal group
垃圾brand咪搵垃圾代言囉

佢頂盡咪canmake級數

Canmake 用過唔少混血模特架

angela淡妝最靚
廣告D妝唔係好啱佢

真係唔晏chanel點解會搵佢

正喎